睇戲聽唔明鬼佬腔既英文可以點

佢地啲男人講野好沉好難聽

開字幕

我都覺, 成日陰聲細氣, 乜撚都聽唔到

我聽 family guy 完全無問題

但聽某啲電影，例如 no country for old man 既開頭，我覺得好難聽

我以為自己耳聾先係咁

我一開始都係咁
搵啲有英文字幕既劇會好啲
有得對住聽 聽聽下就會好啲

BTW個人覺得美式口音（即係睇美劇）比英式誇張啲會易啲catch到
不過英式口音真係好聽

其實真係睇你本身聽咩野多....
我本身聽南英格蘭的野完全無問題...
但去到美國英文 (南部) 就覺我好難聽得明...

要幾分鐘時間 warm up 先得

開大聲d

我開到最大聲佢講野仲細聲過隻蚊

換喇叭啦

唔關事, 其他聲無問題,
係D鬼佬UP英文就好細聲